有冇人用Smartone 突然講唔到電話？

突然線路繁忙，打唔出又打唔入
有冇人係咁

反而係突然間會上唔到網囉

偶然都會
但我係依家打唔出又打唔入

其實係咪你完約冇續 定有人cut左你張卡

我有兩個number, 同時出事
無咁岩掛, 唔同時間交錢架喎

成日都沒有服務 用用下又會突然收唔到

用左好多年Smartone, 愈用愈差

Smartone真係越黎越差
今日上網收得特別差 係咁收唔到

都冇人會打電話俾我

電話通返
搵Smartone CS 佢地話咩事都無
我先唔信